清算「山竹」帶來的希望與失望

希望浸死1000件邪教徒（以警惕世人）；點知死魚唔見一條